[80/90後圍爐區] 今時今日有幾多人可以打爆世嘉d game?

線上模擬器

求其揀隻玩, 唔準用 cheat code 情況下可以打爆到邊隻?

如果勾起到童年回憶嘅話不妨上網搵下 cheat code 過下手癮, 相信大左冇咁多時間打機
諗返起以前成日要由第一關打起真係好 on9